有冇人試過請SL去旅行?

用外國既醫生紙佢吹撚得我脹?

你本身都痴線洗乜請SL

...

1